無乜朋友嘅你會做咩解悶

自己好少朋友，平日就算放假都係自己一個行星際
返屋企打個J，上網睇片又一日
有無人都係咁...覺得生活越來越悶，但識唔到新朋友

打機睇戲咋都係

我直頭冇朋友
但唔覺得悶

要朋友黎做咩?!
有咩好處?!
花多D時間點樣搵錢好過喇

究竟點識到新朋友

點做到

如果要咁計, 人脈都會幫到
識人好過識字

你所指既人脈係工作上
工作還工作 麻煩你分開

好難咁分㗎喎

有幾難 工作上簡稱就同事
同事就同事 叫乜野朋友?好熟?
另外 工作上好忌同人交心 俾心背後插一野都唔知乜事

個人正面d進步下就得
一個人鐘意做乜就做乜
多d自我增值
有咩咪上黎開po問下巴打
慢慢你就係發覺根本唔需要朋友

工作上果d同事唔計

樓主本身有冇讀書or返工？
一係出去上d course會容易d既

正解

返工最多講下天氣好啦
其他自己知就算
好撚多 對你笑 背後插撚死你

冇朋友咪冇朋友囉
做咩要呃自己話冇朋友仲好

睇外國資訊性YouTuber學下嘢
學法文
長跑練體能

睇足全日片

返工返學多啲同隔籬位搭訕

煲劇
打機
睇YouTube
買股票
瞓覺
食嘢
出街玩貓
去戲院睇戲
去圖書館

瞓覺打機睇片…

留個tg

唔小心負皮咗

同D唔想理嘅人social係好煩